點解時間過得咁快

唔想返工

好彩聽日都放

我programmer 鳩打下code, hea下一個月都5皮，返工不知幾正

叫我？

唔撚想返工啊屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我叫緊
又係時候講拜拜